[Gay Post 44] 徒然無所益 既知今往必空歸

徒然無所益 既知今往必空歸

然以慕情故 雖知徒然不得禁

一心欲逢誘己出

di的確勁多仔仔都係mb
一開羅庚就見唔少

我係新人

原來你改左名

呵呵

有仔仲裝羅庚

24粒花生型d wo

新人

呵咩呀

有一粒走咗

同志你好

大家都新人

佢地算係拍拖咩

我屌 差少少

多謝

好多人都係咁

呢樣我接受唔到

我唔會 除非另一半裝

其實我覺得ok 唔搵fun咪得

冇玩
純照妖用

唔係拎黎搵fun咁拎黎做乜
裝得既唔多唔少都貪玩 有目的
可能係我偏見 但我覺得係咁

的確
但有bf仲寫咩ltr就真係

你信app用黎識朋友？

我就係唔信呀

唔太信
但我個醫生fd就係咁識返黎

單身既話 點識識咩人都無所謂啦

我會唔開心 我會比佢知 不過佢唔delete 咁我會由佢
Fun 唔好比我知 我唔會特登去深究

佢唔delete我會揀分手

上機lu
等陣見

男朋友都唔比我裝 大家都唔好裝

我係心軟既人

我已經感覺到我變成了負累

呢點同你一樣

冇bf

分手囉

我係你既話我會長痛不如短痛 雖然係初戀 不過無咩值得記念

比你個line我

我都心軟架 好多事佢道歉/應承我無下次既話我都會原諒 但如果佢都堅持 我會接受唔到呢段關係

每個人係我心目中都係有一個分數
依個分數去決定我有咩可以忍 有咩我唔可以忍
我愛你我可以比你對應既包容
我唔愛你我可以做到好狠心

大家點睇 '唔覺得要揾先叫重要' 呢句

去叫佢去信耶穌
我唔覺得佢岀面無人

雙方問題要直接面對面傾

睇下咩原因唔搵啦 同埋其實所有野都係睇態度
老實講 佢仲愛唔愛你 有幾愛 你自己feel到

都唔係無傾過咁可以點 包容唔係無比 但係去到臨界點 我覺得眼淚再多無為 唔想咁傷心既 乜岀黎識下人先囉 你唔陪我亦無權阻止我識朋友 遇到更好既乜砍纜 到時可以無痛分手

又再重演多次

唔好咁啦貓貓
打起精神哦

真係打唔起 對唔住

或者您可以接受到 我真係心如刀割

我唔知我係咪已經算係無謂人一個 純粹每日chur下煩下嘅ai

唉 依度好多樹lon聽你講野

但係呢一句係導唔出"唔搵你 但你都係重要"
個所謂唔搵 可以係兩三個鐘搵一次
或者係返工時間唔搵 然後夜晚搵返
但係全日唔搵都叫重要？
已經係可有可無嘅程度

應該係可有可無掛
同我之前冇咩分別

唔知可以點幫你 but support you anyways

其實感情野，外人講多都無謂
時間係最好嘅良藥
我係真心希望你過得好，走得出陰霾就得
雨過總會天晴
加油貓貓

佢用老母做例子
但您老母唔洗您比安全感佢 我要
如果佢覺得一樣點解唔同老母拍拖

我都係 個post唔應該改個咁既topic

今晚花花心事台11點on air
花生唔好玩lol一齊9up la

又私交

花生歌歌幾時比我坐你大脾教我玩lol

暴飲暴食都瘦左 睇黎我煩惱都唔少

有時冇咩心機玩lol咪9up幾個鐘lor

你邊有暴飲暴食

一個人打百五蚊吉野家邊爐

飲食唔平衡有時會令消化系統變弱 吸收得仲差左

可以食到死wor

哦 少事啦

有人陪下我咪唔會ff太多lor

First day of work
潛陣先

放包野岀黎姐咩意思

你又黎

我都想知

Good 我個pat細左會甩褲

有男朋友又咁

好難唔黎

想我地評價？

同貓貓一樣 係我砍左九年

有d細囉

同老母感情 都有得分close唔close
要同佢感情好 都係要分享吓各自生活架喎
難度又在於 同老母比較大機會會喺同一屋簷下
佢同你？要唔講嘢就乜都唔會知架喇喎

me??

唔好咁啦你

係囉

係 靚仔

哥哥？？

未應我 好撚辛苦

你唔係大過我咩 幾多歲

細過你

超幼齒

I'm大叔

貓貓 唔洗番學?

竟然 21歲就要做老人

未好返 走堂

訓醒

曳

後生就是任性

有咩方法可以減少精液濃度 好粘好難清潔

任性=港孩/女=貓貓

濃郁

順便噴尿

從來都好任性
但我絕不港女

其實我同你個年紀可以掉返轉

你大過我？忘了

任性呀

…
…

超白 白膠漿咁款 量就自己打少d 人地打勁多

量好似同爽唔爽有正關係

咁同我召喚峽谷啦

咁白膠漿係爽定唔爽

爽唔爽都係濃 日日打都係咁 可能壞左

ok啊

冇記錯太白好似都唔好

唔知 食太多蛋白質？

前排驗血醫生話我好健康 係唔夠好既膽固醇

係

今晚就係怨婦峽谷

大好多咩

我學下玩王者榮耀先

一兩年咁啦

哥哥

食m記自殺先

落街食緊野 好快返到去

我個樣唔似姐

因為你矮 哥基

我又玩

想玩花生d毛毛

你太成熟

老餅

好掛住阿福快打..

我明
我真心中意

點解唔比玩

伊芙琳個q

成日出埋啲垃圾模式
阿福快打就十年都唔出一次

no why

cd 0.2's

玩app都幾悶 係連登識下人 合則來不合則去幾好

咪就係
我玩咁耐都係試過一次同一場拎到兩次pentakill

攬住黎奶

根本阿福快打先係lol嘅核心
好似成半年都已經冇出

App好少會傾倒計

屌！！！！！！！！！！！！！！！

未用過
APP嘅風氣係點

ho2 ci2

抖震吧 人類
烏迪爾大叔啲肌肉

feel到話中有話

唔多識用

問拎相
問三維
問fun？

完

咁我又識過d冇咩野嘅人喎

做左個星期廢青面色好勁多

我做左幾年仲係面青青

姐點

悶

食完嚕 召喚峽谷is ready

想要個男朋友錫下我或者我錫下佢

一齊

比個id我

花生同我拍

me要做現充了

現充請...

爆炸

啪都得 好dry

買野咋

都要爆

agger

不能這樣的

買禮物比自己都要爆

即係有禮物收喇

Fine 我搵第二個

候命

下 我岩你咩

正呀
粟子 紫薯 我至愛

[/quote]
手指

港女

玩手指比賽？

高汁嘅比賽 我唯有退出

扮咩

啱啱盤旋左成粒鐘

望咩呀望，大褲浪

好惡
要調教

月台巴我認得你隻手指 我知你係邊個啦
一陣黎搵你

可....

日本貨嚟架

我唔po手指喇咁

之前賣日本零食有賣過同款唔同味 應該係

上水

波蘭波蘭

現充

換左醫生
佢話啲藥會眼瞓好多，但就黎兩粒鍾都未有睡意係咩玩法？心跳手震就有

咩呀，開工呀

我去mk睇 特效藥三日 $200 食完訓完就好

咁都要瞓，會快啲好

兩百算平

食完都唔眼瞓

上床抖吓都好

屌屌屌屌屌屌屌屌
我就黎呼吸唔到

上床

I don't wanna live
Forever

Cause I know I'll be livin' in vain

Until you come back home

禮拜五要早d 番歸

邊到有

放工

我都係想要個正正常常既男人做男朋友姐 點解咁難

左邊

帶con帶到隻眼好攰

又推番上黎
居心可測

屌無呀 岩岩上水咪覆一兩個
唔覆喇 買m記返歸食

星期‘五first day咁搞笑嘅

我都覺
可能比我返完一日就放假適應下先
佢地班人勁準時收工 但我其實未做晒啲野 佢地迫我走

返屋企lu
有冇人要同我打野戰lol

濫

部手機無啦啦有google小姐把聲話 系統未偵測到內容
天網？？

繼續瞓先好攰

+1

你的樣子如何

請面對

同我打 你想做1定0 好dry

沒有人是正常人

男神們早

小人向筋肉機械人請安

貓貓

要哂你兩個 同我奶

隔離有2個男仔一齊去日本
明明無野，但d interaction 睇到我好開心

睇左 條仔好正 比佢點玩我都得

我想知係扯左定未扯

那裡來的筋肉？

應該無扯喇

好horny please kill me

幫你

韓仔?

上你屋企？

好脹 嗚

好變態

屌你 你無性需要既

為何唔一齊去ifc排隊

排緊

有 但係我已經修練到無慾無求既境界

因為男朋友唔肯啪我

我知你有睇你個post

做住假鳩先囉 唔肯啪真心分得手 我一定唔得 一脹就周身唔聚財

好悶呀

我陪你

Lol

自己玩都好冇癮架嘛

Lol ?

痴係牆自己郁 次次睇到人咁玩都射勁多

我唔識 你又唔教我

down咗先

又做左一日庸員

咩服

成班mk打lol

tw

Mac 又要裝

想睇 月亮喜歡藍

黑人 麻麻地呢

mac玩唔到台版

Parallels

睇劇情 意境

靚仔可以extra加分麻

上水
今日好靜

推得再快嘅po 都有。。。。

現充扮靜

岩岩先食完飯 明明得我係到守候您

今日依度好靜 , 因為現充出哂街

@熊熊

青山道間客家野頗為高汁

出pool是好事啊

邊間

元洲對面開左間埃及野（？）
想試下n支持下

死毒撚here

埃及野

個app慢慢地 係我問題定server問題

真毒撚

埃及！？ 真係要試下

同問

真毒

應該server問題

係大食堡隔離
淨係見到個lonely黑廚係入面 唔想佢咁快執

係將會進入異世界先兆

一個二個再扮

係寶血個邊
愛的寵物隔幾個舖位

佢自claim埃及

花生係術士定巫師 ?

搵晚去試下先 一個人食貴唔貴

（客家野姐係食d咩

神木日比

請定義毒

黑魔導

花生係咪人類?

sor 我剩係諗到d waitress 會唔會化妖后妝

花生人

20-50都有
例如
雲吞<<<<<<<超好食
梅菜扣肉<<<<<<<<超好食
鹹雞
釀豆腐
炸豆腐
之類

妖后在心中
得個大叔

雲吞同豆腐i like

鴨咁

屌

來了 他們來了

呢幾日放假等我諗下做咩先

幾好

想吃

召喚峽谷好人齊

夜訓既壞孩子要孤身渡過長夜

私膠可恥

去訓 唔洗孤獨

我有個直FD話今年唔拍拖

我出現

ok

呢排真係好靜

係 個po推得勁慢

咪臭係

平時呢個時間應該爆左po

想推爆我個post?冇咁易

點解我中學時代冇得咁玩....
只係可以扮直同男仔frd玩一兩下，冇得好似佢咁真係慢慢渣慢慢摸.....

毒撚唔用apps，唔通貼poster招親咩

@薄荷豬
有冇tg id

我諗起有套超級正既日本GV，主角係著西裝比人hand job + cum control，黑實精壯，但係pornhub成日因為copyright刪片（多年珍藏佢一日內刪撚哂 ），唔知點搵返

如果冇記錯個主角係佢或者似佢既人

現充星期五晚

等我黎幫大家推爆post啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功10連早抖

Hi

好唔開心 好辛苦 訓唔著

比人斷左

好想飲酒 訓唔著

頭好痛

點解

喊左好耐

same

因咩事而喊啊

哼 我先唔想推爆

好似差唔多要分手

宜家再玩校服play

傲嬌貓

發生咩事
挽回唔到?

好似有睇過.....

我唔係啊哼

繼續傲嬌啦

要我講。。講幾多次啊。。。。

佢覺得我地段關係入面唔需要性
佢問我係咪要以上唔上床黎做係咪男朋友同愛唔愛我既基準

Btw佢會追呢個post

我又唔信一個男嘅可以忍到唔搞野
咁當然愛佢錫佢緊係會尊重佢啦
但咁樣關就分手咩事

講幾多次我都聽

我覺得佢係厭左我 所以我好驚
成日都求佢同我啪啪啪 每次都係逼佢咁
佢都係不情願咁交功課
佢每次咁都令到我好唔開心好冇安全感
佢話每次我因爲呢件事而發脾氣同唔開心佢就好反感
愛一個人唔係就會想同佢發生關係既咩
如果佢係由一開始到而家都唔需要性 我都可以接受
但係佢自從我地復合返之後就變成咁
我先有呢個諗法 係咪佢已經唔鍾意我
我問佢 佢又話唔係
其實係咪我諗法錯

同我有d似

我唔講啦 哼

沒有人又蝦9me

仲有蝦me
有冇猛男

冇
good night

我哋一齊沉睡啦

人類

著cosplay衫去摸手會
好期待

只可以話有d人係性冷感 既然佢要同你玩性愛分離既 咁好簡單 open relationships 佢又接唔接到先

姐係telegram?
無啊毒撚點會玩呢啲

我完全明
唔係要以性維繫 但無左性會覺得其實佢係咪對自己無興趣 甚至出面有第二個

早晨

個鼻塞左成晚 好辛苦

@一眾吸鼻涕抖m們

想切左佢

感覺就似得唔到佢成個人 佢有d野瞞住咁
不過其實你男朋友既價值價又唔係唔岩既
只不過現代人覺得拍拖一定要搞野
唔搞同普通朋友無咩分別
耶撚/以前d人仲要結左婚先可以搞
不過我地都無得結婚

我比人困左係架無開窗無開冷氣既車入面 熱到我1999

小心中CO毒

我同司機一齊

RIP

Call uber 條友好似唔識熱咁

去方

返工

仲諗住搵你傾計

咁點解決好

開工前屙篤屎
成個人輕到識飛咁

1. Open relationships
2. 自己搞掂
3. 搵過第二個

其實你自己都知自己想點

咩工

做咩咁慘一起身就俾人追擊

@明明

1.我自己都唔係幾接受到 就算我接受到 佢都接受唔到
2. 但係成世自己搞掂 好冇癮 我一定唔得
3. 我仲好愛佢 同埋關係好穩定 互相都識對方屋企人 即使要搵過個 我會覺得好麻煩

係到傾囉 或者line我都得

自己搞掂啦

屙屎感覺的確爽，
Btw 你既心意我收到了

Line

頭目又扮 晚晚啪扮無得食

唔係成日有架嘛 好多時自己好想要既時候佢都唔比我的

U give me la

言語上推測你自己心知1係最可行既方法

屌你 做0好辛苦下 隨時ready咩

所以我都無點呀 咪自己打j

玩下10囉

lihkg1001

我係0佢係1

佢無乜意欲 我無乜興趣

打錯

你地自己決定喇 外人比唔到咁多意思 淫底vs性冷感

hello bitches

Hello bitch cat

you2

唔係去緊旅行咩

唔理您

真心 唔想搞嘅話迫都迫唔黎

心心

花花心心

唔好呀
我係臭bitch

性奴們 心心

好肚餓但唔想起身

食懵咗你呀

過來人表示我做左三個月和尚就跳左船
我問佢 你有無同你d ex搞野 佢話要
我話咁點解唔同我搞
佢話剩係想錫我無搞野個種衝動

我諗左一陣
心諗唔係唔得
不過我仲細唔係追求神交

好果斷

神交左年半

年半期間都有搞下既 不過每次都係我逼返黎

[/quote]
但我比人問揀佢定揀佢下面 二揀一 我答唔出

我都係賴到岩岩先郁

都唔係既 我地有其他問題
例如要我係街等兩個鐘
再者當時我有人approach

好攰啊 成身軟賴賴

我簡你 成個你 包括你下面 我要既係實實在在既你 而唔係有名無實既你

就黎通頂

心諗 醒左一陣就已經就快三點

我答佢 之後佢就話 岩岩我唔覺得您係鐘意我 似想洩慾多d 之後我就收哂手講左聲對唔住即刻著返d衫 個刻感覺仲難頂過食屎
一心一意以為可以親近下 點之比人請食閉門羹

我9點已醒
賴到2點

我呼籲所有唔鐘意社交嘅毒撚真係唔好去羨慕有拖拍嘅人
完全揾自己黎搞

下火

有上網嘛
啱啱去完迪迪尼個門口

打卡式?

同老豆去，廢事入咁怪啦
而家去毒撚性地

sorry囉

攬

我都係覺得單身好

嘩
有4個日本正太啊
有個仲要著短褲，露出條白滑長腿
好想瘋狂瀨呀

廣東話好得意 做愛 做愛 就係要同愛既人做 要將做愛污名化做洩慾 只可以話對方唔信任你 亦者唔夠愛你

做人獨立什麼好

毒撚應該搵返毒撚

拍拖要煎熬身邊個個係咩心態?

ching ho ball

放置play
抖S
令你緊張我

好似係

你簡直係性人 表示同意

拍得拖就唔該去善待人啦

哦。。。。

屌你老母

笑

喜歡你讓我下沉

沉冤得雪

雪中送炭

未来みらい はいつも
思おも ったよりも やさしくて

未來總是比想像中的更加溫柔

炭燒花生

生生不息

屌你老母

息息相關

我諗左一陣先諗得到

唔準蝦花生

關山迢遞

關門打狗

遞唇遞舌

隨

舌粲蓮花

咩term 嚟

花光眼亂

抖s狗就是欠日啊

你欠日定佢欠日先

出現了

我哪是抖s 您狗眼有啥問題了?

主人
我係M

賤狗 收聲

值得珍惜既野，係唔應該輕易放棄架
惜食，咪嘥

用d觀面堂皇既藉口黎掩飾自己不足
果d引導性問題黎
你想唔想我開心呀咁

亂七八糟

三年入面冇放棄過 每次都係被分手

有得屌 梗係屌
拒絕人 好hurt
尤其講緊對方已經除晒衫

佢就係抖s所以欠日
你就因為五體不滿足

俾人彈鍾黎?

我似唔似會俾人彈呀

直頭唔見我

將d正常既合理要求 醜化
王子華舉個例就係 非洲d小朋友好為食
成日問人攞野食

傷心

如何成為一個出色的 gay post KOL?

有個靚樣

有勇氣自己一個推兩版

king of loser

有，
不過唔會自貼
健5都唔靚仔啦

夠bitch

冇相冇真相

而家咁既風氣環境底下
無心戀戰

覺得老豆岩岩又偷望左我個mon一眼

Gay

我唔直接答你 我用例子答你
頭先app度有個肥仔 自己報完stat
問我，我話寫左係profile
之後佢問我拎相，我叫佢俾我先
佢又叫我俾先
結果我無俾佢

父子丼

我地家庭環境咁正常 我個仔唔會係基佬架
係咪我細個俾佢睇唱k小魚仙害左佢 主耶穌呀

我都唔想屋企人唔開心

唱k小魚仙

應該不至於唔開心既
不過未係時候 反正我平時都唔會交代太多自己野
早幾日佢地問我星期二有冇街出 係咪有拖拍
我ignore左 繼續用電腦
覺得badass

做爆旋陀螺啦

Thug life
(The next episode.mp3)

你生得我出 睇住我大
你唔知架咩？ 要問我？

要同邊個比
依度d人都唔係省油燈

經常性已經除晒衫都比人彈鐘

同你猜返兩版，
黎 聽枚

同老豆分開行秋葉原
係時候行d Gay鋪啦

有冇信長書店

我通常聽都係
0唔想俾1屌，
好少聽到話 1唔想屌個0
唔想屌 做咩要進展到除晒衫既地步

聽住
收 ✊️✊️
拾 ✋️✋️
你。

唔排除兩個人一齊係張床乜都唔做係幾舒服
但每次攬攬下 錫錫下都硬晒
點忍

唔一定要扑野架嘛

我退出比賽

如果肯含，含到爆
唔屌一兩個月 我覺得ok

不如我地啪算啦

種子冠軍
可豁免初賽，直入決賽

Matched

乜大家d性生活原來咁清淡

人哋男友有mon po 㗎

想應承你都唔得啦

順便打埋lol match

同是天涯~~~

本來唔清 係呢一兩個月變到咁

你快樂過生活~~~~~

我以前是冠軍

我從不是個bitch

我真係覺得自己係16號

直頭冇，唔似你

花花係bitch , 花生係bitch
錦鯉係乜

魚！！！

我以前係10，而家係1

其實單身先多采多姿 性生活黎講

好想估無聊iq題呀

男人係 Bluetooth
女人係 wifi

我係單機。

Exac7ly

都好過16號都做唔成

我相信聽日一定會更好天咖 係咪啊哈姆太郎?

之後係 think big 遊學團

Yes
聽日19號

學緊倉頡 煩到 打字依加慢

最鍾意呢首歌

下? 哦

訓係度做一都幾正

仆街好難

學識就快

佢成日都話一係你自己坐上黎 一係咪都唔好搞

賤
咁唔搞 分手
我去搵個正常男人

點解唔學速成?

華人定鬼佬 , 黑人定南亞 , 種族晚晚唔同
陽光定MK , 鄰家定玩家 , 口味日日新鮮
幾時搵 , 邊度搵隨你控制
叫雞搵女人pegging都得

"學倉頡做文員"

新社員被上司..

唔喜歡辦公室系列

???

Danish girl
其實有個咁嘅老婆都係幾生修道

404 not found

沒有人做乜野事 ?

捱左72年終於活出真我

如果係香港應該難好多

我又沖左柚子蜜

好想揾個人陪我周圍去 唔比我望whatsapp同fb

我有罐陳年嘅係雪櫃
應該過左期幾年

做乜唔掉左佢

我陪你

知你會話唔駛

清泉嘅單身生活唔是拱樣的

放得耐先好味

扮咩丫 你想係佢咋嘛

take my hand~~

屌頭先行個棟成人野，上面gay下面男女
勁驚見到我老豆
層層都要裝下先

我都係清泉

我想係兄弟/妹豬多d

歌黎架?

叫咩名 想去下

反正都要學 不如學倉頡喇 打左半日都上上地手

不過唔係單身嘛

你個偽清泉

都幾自私 不過坐坐下通常佢就會自己郁 唔係架咩

真清泉

Take a breath~~

都係既

我用倉頡打架 覺得自己好叻

搵你呀哥

值唔值得要問你自己先知

唔錯

其實for some reason
我覺得anderson cooper好正
好想要佢d髮色

正阿

佢係幾型 , 但華人染白好mk好怪

上連登學打字都快d

用速成啦

唔制阿 學識打倉頡會好快

點解個快字會係心木大 拆唔到

不要問 只要信 this is 倉頡

我只知道是心大3
倉頡見到生僻字要撞 我覺得有少少煩 但識打會好快

咁加油
拆碼嗰啲拆到想死

貓貓教me

加油

捉您手仔教 做您嘅手天使

真正識速成係會記好啲位 自動波出字
嗰種感覺

@手天使

可否教埋我

炒魷魚d魷魚俾人食哂

再炒

食完了

落街買

又俾人食哂

聽日食其他野

買完即刻堂食 , 食哂d魷魚

唔教我 教點解唔係土木人大

學死人

悶
傷口又有dd痛

唔教我 教點解唔係土木人大[/quot]
咩頭尾頭尾尾 頭尾頭二尾 嗰啲呀

傷口?

今日去左割粉瘤 好L大粒搞到開口大 家陣陰住陰住痛

醬個d好on9點記

生係邊 邊又係on9 卜竹山尸

無呀
要日日打去記每一個字

食下魚

Macbook 仲要無字碼 玩死我咩

有人請食壽司

九方同筆劃應該要全部電腦內置

嘩原來有一套gv主題係有隻貓變左做人型同主人扑野
感覺好適合貓貓去拍

公廁

到底有咩唔可以拍gv

男體....

女人同直男

收返 , 睇過

之前幫佢食左隻死貓嘛

點解人地遲俾更反而變左要改左我d 更就佢

約左人架嘛

兩直男一女個d?

直男同女扑野 , 但影住個男既 好普通

直男加女三文治我ok

果d 好睇過男男

前排睇d女用假鳩屌個男既

好多幫直男取精片wo
有d仲要迫直男同個零扑野

最好笑係個直男同緊個女人扑野
一蒙左佢眼就換個零同佢扑
佢地扑扑下除眼罩個下係 -> ->

應該假

我以為你用假鳩屌你男朋友

十成假 差在扮得似唔似

尋晚

個d好假 同cz hunter一樣

有ｄ好好笑

佢唔會慘叫咩

好鍾意睇cz hunter

冇 , 好溫柔咁玩假鳩

除非條仔好正 否則不了

cz hunter d仔普遍都正

玩幾大先

婦科檢查之後屌佢姐

玩到 有合唔埋先屌

都話好溫柔 , 玩左一陣就屌
至在俾佢熱下身姐

想去飲酒

無咁專業唔識

點解可以咁sweet
白頭到老啊

今晚飲

深井小欖真係dream place
有海又平平地

唔sweet

搭車麻煩 計我話荃灣海濱先正

我依邊除左猛鬼之外都唔差

唔正點拎黎做精神病院

好奇一問 , 依度有冇人試過CF

食完飯可以同仔仔落街散步吹風

Weed?

清泉表示見到呢個reply先明

病病地 等好返先

之前囉
荃灣都ok

西環?

依個唔算

綠茶婊

唔知明明係咪講西環 但未試過特登落街散步
因為散散下步會散左去老蘭

頂好rich

不吃人間煙火嘅我都唔明

葡萄

屌你地

好想有一個 我願意全心全意為佢付出一切既人
兩個一齊平平淡淡生活
返工好撚攰 好撚辛苦
然後返到屋企 可以一齊休息

嗚

夠鐘返工
dllm

想食宵夜

咁夜返乜

i know that feel

Pooper rush?

呢到d英文字好深
無一個明

咁真係冇諗過嘛

i know that feel too

唔洗識

虛偽!!!!!!!!!!!!!!!

服務業
外面既世界好凍
無精神支柱就黎頂唔順

Hug

講依d

一晚比兩條仔放飛機係咩玩法

夏天會唔會好番d

大家仲有冇去捐血？

司機幾時出到架

Never

係咪太單純

welcome to the club

下 你有男朋友我無麻

紅十字會拒絕男同性戀者捐血

開名 貼相 一齊圍攻

真架?

我知所以唔捐

好耐啦

係 有肛交先唔受

唔會 ，心煩氣燥
明知大家互相討厭 都要笑笑口
好撚虛偽

仲要唔講野唔得
心諗 寫低晒 你唔識字咩屌

你？

司機怎可以說不載

難得想做好人
錢我就冇 血大把
都唔比人捐

我都想搵個咁既人 但上任攻擊力太強
依家好驚交托個心出去

算喇 一個ot 一個病

愛你喔

btw 湊仔既男人好吸引

呢個人 唔會搵到 對我黎講

懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

我揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩
然後返屋企喊

我darling真係好正正

喊 口戈竹口 點解唔係 口戈一口 on9

自己放棄 無人幫到呀

成日喺街留離浪蕩…
or 喺公司等人…

拎出黎同大家分享

佢darling唔係佢男朋友

呢

識得保護自己係好事嚟…

呢個好問題 佢男友係who？

笑咗 有三個字
世界那麽大
啲fd成日遲到

有你比我笑

加油呀巴打

你知我講咩

死撚左

下 從來沒有 從來都沒有

成日係度諗有咩善事可以做
每樣都總有政治不正確既地方

善事的陰毛

外國捐血

哼 同你自己講埋

獻身慰藉呢到既饑民

一滴精 十滴血
泰國捐精高效d

學大陸買賣血

肥苟好波！

錯POST SOR

我準備好去唱k啦
btw你是咪睇會張敬軒個演唱會

未簡得岩姐 要拍實有貨

出櫃？

繼續扮啦你
是咪上嚟笑鳩佢

黎笑你

笑喇繼續笑喇
今次係我戇鳩

btw 轉返張wallpaper先

未窮到要賣血

我成日比人甩底架喎

沒有人應該係mr. robot 入面個 tyrell 個 type

行到腳跛
瘋狂買生寫嘅一日
Btw 想買返幾張知念嘅生寫都買唔到

唔知你

仔仔本命
原來您都好跳團

tvb好尷尬啊。。。

夢見るTOKYO GIRL
有冇巴打有睇東京白日夢女

帶手套屌人

x1
貓貓都好似有？

...
食牛腸好似咬到d contents..

邊到食？
利申 成日食

一出場就" " , 第二季一直潛水

ssp
好好食

哦妥呢 搬搬 toyko girl~~~~

變態得黎又有d吸引

知念
原宿 johhny'a shop 執左？

第二季mr robot solo

好悶啊老豆呢邊

pm me

沒有人就係咁 事業型

let us be going growing gay

我呢句都聽左好耐
btw 吉高好qq

我諗起你個東洋一隻耳

出黎一齊飲野

唔飲得啊開完刀

家陣電視有野睇?

無我份

係wo

Ex~calibur!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇睇過
聽日望吓先

now im telling you

冇啊

咦 好似方向有啲錯
油頭毒撚先係我

花天使登場~!!!!!!!!!!

仆街貓貓同垃圾沒有人幾時先上水

花生仔

真毒無油頭的

咁hit都無睇

一日 我就打倉頡 打到水深火熱

之前down過未開

蟲蟲

Sci fi 我一定追live

貓天使！！！
我個變身器仲係老母身上 食埋野就返屋企

上水先 做乜推得咁快

野心+智慧+變態+西裝+洋腸 = 男神誕生

有種高貴既感覺

廢柴+愚蠢+痴漢+頹衫+亞洲腸 = 山田

鬍鬚

心情唔好會打流浪漢發洩
練演講會打自己
為左升職同老細個男秘書上床

中東先要鬍鬚

成家人成日想睇我電話 好難上水

無人解到鎖

Btw 3m moon 貼

靜左

我解到鎖

深井有冇van返出去九龍now?

你知我密碼咩

黎我屋企？

12345678

教你玩Lol

原來您都係青蛙?

花生笑9me

Ok

花花笑9me

Kero

打c yig好on9
最撚憎的生理反應

等你live 打c yig

BB 打"c egg"

屌 真心
最憎嘅生理反應
沒有之一
立亂扯旗都好過佢

喺條街打c egg好on9呀屌

上水了

套遊戲王究竟講緊乜9

跳完舞好攰

垃圾黎

我本身仲好期待
岩岩睇完覺得真係ON99

跳 老 舞

原來是舞王

亂扯旗其實幾爽

睇完第五集 幾時跌個水哥俾我
坂口我都OK架

好差 純粹係搵啲野做下

一齊跳

連登咁慢冇心機上添

唔知點解速水我成日覺得係壞人黎

跳舞既仔仔通常身材好好

好後悔飲咗vodka lime
dllm
c egg幾時停

玩跳舞機算唔算係跳

vodka pineapple 好味

坂口正

佢係欺騙緊倫子感情 因為佢係我男人

您又有睇！！！？

唔駛睇
都覺得正

點解您咁得閒

因為一個男人
我甩左好多頭髮

中年脫髮

self explanatory

jager bomb ing

我跳得好柒

我都甩好多

我諗緊可以interview可以叫幾多價

早生華髮

叫到職位最高薪金
反正一定比人壓

快d開新po啦

出現啦咩

唔準

可能唔in

一定好快無頭髮

我比人嚴重勾手指

咩勾手指?

飲左半打 wing

經濟工商學院搵蝗做院長

唔明+1

我想飲

你醉啦
回家啦

香港市第一人民大学

Horny fuckkkk

一陣要怒打先得

咁浪費

食返

好食

我逃離咗

依度d人痴哂線

係阿 天生淫底 人人嫌棄

好淫亂

咁我走囉

對唔住

一路好走

道歉時。。。

我這樣討厭 他完美如此

法官話年輕人可以輕鬆15k
佢唔肯 你就叫佢留返同個官講

法官指年青人在本港月入1.5萬應無難度

點呀

等我一個人推爆佢啦

你地繼續做自己野

各有各生活嘛

真係唔難既

享受埋果少少剩餘既時光

入息中位數無14.8k
有1半就業人口搵唔到

口渴

夜麻麻唔想講d咁沉重既話題

飲d水

近排個月亮好似好近地面，又特別大咁

我有一個願望

就係希望大家每次經過灣仔
都會諗起我

今晚d同事留低左好多屎俾我
我真係very thanks them

推到999唔推，
唔會開新post

oh

Yes. 廢事俾人起底
見到開過hehe post

最衰而家依度仲未有得派膠
唔係我又可以四圍派膠俾人

公司間房好撚凍，
屌佢 d同事仲專登話我聽之前係房聽到怪聲

我又唔撚驚
d客成日同我講 叫床尾d細佬唔好走黎走去
唔好企係佢床尾

究竟d人估到我係邊個未

無人識我

可能估到，所以先專登唔應

994

無所謂的，我慣
我自己一個都可以好好傾

準喎

就夠數，準備收皮

下個post見

999

作嫁衣